想問有無人知幾耐先拎得返啲證物

話說我有朋友最近踢左保
咁佢捉我朋友個時就拎走埋部相機(咩都無嘅)
咁就想問通常要點先拎得返

因為我見有啲人好快都可以拎返啲證物
所以想幫佢問下

換部假野俾你

幫推

我出左黎兩日後就拎得返 但唔係貴重野黎

但手機個啲呢？

推

唔會掛
我諗呢啲野換左都會幾明顯

你部野根本就係假將交由海關跟進

匪類有咩做唔出？

真，橫掂你又吹佢唔脹

無啦 手機個啲無一年都唔洗諗 拎得返
其他搵律師催下可能有

攞得返未？有冇你單case個cid個電話？有就打比佢問下佢份report寫完未，如果佢話寫完，差証物房手續就順便問佢攞埋証物房個電話，打去問下。

可以諮詢下律師先